[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/240174610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46626284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46626284/answer/240411276", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65935124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65935124/answer/240079534", "content": "\n\u4f60\u7684\u6536\u5165\u80fd\u8ba9\u4f60\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/240067537", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/240235264", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53488083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53488083/answer/240341125", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34630803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34630803/answer/62061957", "content": "\n\u4f60\u7ed9\u54ea\u4e9b\u725b\u4eba\u53d1\u8fc7\u90ae\u4ef6\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64676168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64676168/answer/240304958", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u9ad8\u7aef\u7684\u4e1c\u897f\u5c31\u662f\u597d\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/240701217", "content": "\n\u5916\u884c\u5bf9\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/240591408", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/240650767", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u5b83\u4eec\u5206\u522b\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40394921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40394921/answer/240957666", "content": "\n\u9876\u5c16\u5f8b\u5e08\u4e4b\u95f4\u7684\u9ad8\u624b\u5bf9\u51b3\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19864351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19864351/answer/240348705", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5316\u5986\u54c1\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27325912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27325912/answer/238838609", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7eaa\u5f55\u7247\u8ba9\u4f60\u5f00\u9614\u773c\u754c\u3001\u589e\u957f\u89c1\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36428152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36428152/answer/98849206", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u51b3\u5fc3 6 \u5e74\u5b8c\u5168\u8131\u8d2b\uff0c\u5e73\u5747\u6bcf\u6708\u51cf\u8d2b 100 \u4e07\u300d\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20843119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20843119/answer/240800823", "content": "\n\u62cd\u7167\u7684\u65f6\u5019\u600e\u4e48\u8ba9\u8868\u60c5\u81ea\u7136\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/240397881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27303735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27303735/answer/240573958", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e00\u4e9b\u4eba\u80fd\u5728\u4e3e\u624b\u6295\u8db3\u95f4\u91ca\u653e\u51fa\u5f3a\u5927\u6c14\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39050124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39050124/answer/240611065", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u731d\u4e0d\u53ca\u9632\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61907317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61907317/answer/240530988", "content": "\n\u300c\u5411\u4e0b\u517c\u5bb9\u7684\u5a5a\u59fb\u300d\uff0c\u7ed3\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57455607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57455607/answer/240175391", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5bf9\u81ea\u5df1\u7279\u522b\u72e0\u7684\u4eba\uff0c\u8111\u5b50\u91cc\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/240538663", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57171912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57171912/answer/240719095", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66305774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66305774/answer/240665483", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73af\u536b\u5de5\u7236\u6bcd\u6708\u5165\u516d\u5343\u4f9b\u5973\u513f\u8003\u4e03\u6b21\u96c5\u601d\u6fb3\u6d32\u7559\u5b66\u8fd9\u4e00\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64447005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64447005/answer/240618228", "content": "\n\u5f53\u522b\u4eba\u9a82\u4f60\u65f6\u5982\u4f55\u793c\u8c8c\u5730\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/217445796", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66004349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66004349/answer/239727886", "content": "\n\u4f60\u5728\u53c2\u52a0\u5a5a\u793c\u65f6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62088799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62088799/answer/238267264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u540d\u5f88 low \uff0c\u4f46\u5185\u5bb9\u548c\u6587\u7b14\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/240274822", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66218516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66218516/answer/240417128", "content": "\n\u5728\u4f60\u7814\u7a76\u751f\u6daf\u521a\u5f00\u59cb\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u7684\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5bf9\u4f60\u8fdb\u884c\u79d1\u7814\u5165\u95e8\u8bad\u7ec3\u7684\uff0c\u6709\u90a3\u4e9b\u4ee4\u4f60\u89c9\u5f97\u6536\u76ca\u532a\u6d45\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26677313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26677313/answer/240782925", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31894251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31894251/answer/240072486", "content": "\n\u5357\u65b9\u4eba\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u5317\u65b9\u7684\u996e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30174126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30174126/answer/240712644", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u4f1a\u5f71\u54cd\u5916\u8868\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35445384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35445384/answer/240073363", "content": "\n\u8003\u7814\u575a\u6301\u4e0d\u4e0b\u53bb\u4e86\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/236508812", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26097247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26097247/answer/213061723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\uff0c\u5176\u5b9e\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66217161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66217161/answer/240149265", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u7ed8\u753b\u7ecf\u9a8c\u7ed9\u540e\u8f88\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/240520617", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21552453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21552453/answer/239825141", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u4e8e\u5927\u5b66\u65b0\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27202369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27202369/answer/240633394", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u5a36\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31537241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31537241/answer/52355634", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/240683542", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37364870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37364870/answer/232933983", "content": "\n\u5317\u6b27\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/240237235", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36918815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36918815/answer/240470230", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7206\u7b11\u6076\u641e\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u80fd\u628a\u4eba\u7b11\u7206\u70b8\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66286351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66286351/answer/240463667", "content": "\n\u5199\u51fa\u7537\u6027\u8eab\u4e0a\u6700\u5438\u5f15\u4f60\u7684\u4e94\u70b9\u5e76\u6392\u5e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66262743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66262743/answer/240136803", "content": "\n\u4f5c\u4e3a00\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u5065\u8eab\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/228569493", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66227021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66227021/answer/239723933", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb 2017 \u5e7410 \u6708 3 \u65e5\u516c\u5e03\u7684\u9a6c\u822a MH370 \u6700\u7ec8\u641c\u5bfb\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/240055578", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25559019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25559019/answer/240158839", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u4e2d\u4e60\u4ee5\u4e3a\u5e38\uff0c\u8ba4\u4e3a\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u662f\u8fd9\u6837\uff0c\u5176\u5b9e\u53ea\u662f\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37989425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37989425/answer/240548605", "content": "\n\u8003\u4e0a\u597d\u5927\u5b66\u5b66 IT \u662f\u4e0d\u662f\u5f53\u4eca\u4e2d\u56fd\u7a77\u4eba\u5bb6\u5b69\u5b50\u664b\u7ea7\u4e2d\u4ea7\u552f\u4e00\u7684\u51fa\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/240355026", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/240528933", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27966721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27966721/answer/240118474", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u5426\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/240269046", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66141609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66141609/answer/240176062", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6c61\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/239560504", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56287050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56287050/answer/236264438", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60c5\u4fa3\u5728\u4e00\u8d77\u65c5\u884c\u540e\u5bb9\u6613\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40830221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40830221/answer/240561361", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u6709\u653f\u6cbb\u6d17\u8111\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/240831998", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66049802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66049802/answer/239957230", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u7f51\u4e0a\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63285726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63285726/answer/240422098", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6d3b\u6349\u6ee1\u5e7f\u5fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38815574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38815574/answer/240229988", "content": "\n\u667a\u5546\u80fd\u5426\u538b\u5236\u52e4\u594b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24340705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24340705/answer/240315368", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u4f1a\u663e\u5f97\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66083812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66083812/answer/239698651", "content": "\n\u4f60\u4eec\u548c\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u8d77\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65785554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65785554/answer/239894720", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u4e2d\u751f\u4e2d\u7684\u6027\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/240998460", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u751c\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/240026002", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/240254916", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66182058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66182058/answer/239692575", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u6708\u516510\u4e07\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63489113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63489113/answer/240767782", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u4e2a\u4eba\u5feb\u901f\u505a\u51fa\u4e00\u684c\u7cbe\u81f4\u7684\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65936841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65936841/answer/239714946", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u540c\u60c5\u7684\u6740\u4eba\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64992134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64992134/answer/239260058", "content": "\n\u88ab\u660e\u661f\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/240527889", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/240309654", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/239932648", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62372044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62372044/answer/240448548", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f9e\u7f9e\u7684\u94c1\u62f3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66094436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66094436/answer/239948423", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u8fd8\u80fd\u6491\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/240199037", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60093597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60093597/answer/240225163", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u51fa\u73b0\u5c31\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6ee1\u5c4f\u5c34\u5c2c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/240499601", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46726145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46726145/answer/228645531", "content": "\n\u5927\u5b66\u770b\u54ea\u4e9b\u4e66\u6bd4\u8f83\u9002\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/239947561", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55166678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55166678/answer/240466992", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u53cd\u611f\u300c\u4eb2\u621a\u300d\u8fd9\u7fa4\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/239053879", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u5de5\u4f5c\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u5dee\u5f02\u662f\u5982\u4f55\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48771029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48771029/answer/240124119", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65247333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65247333/answer/240694341", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u5728\u8baf\u95ee\u5acc\u7591\u4eba\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39821720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39821720/answer/240855286", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u9634\u6697\u3001\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48553135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48553135/answer/240203844", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u6df1\u5207\u9886\u609f\u5230\u300c\u5c0f\u5b69\u624d\u4e0d\u7eaf\u6d01\u5462\u300d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66214980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66214980/answer/240020643", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9655\u897f\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u6559\u6388\u845b\u4e07\u94f6\u6bb4\u6253\u73af\u536b\u5973\u5de5\uff0c\u5176\u52a9\u624b\u89e3\u91ca\u300c\u519c\u6751\u51fa\u8eab\uff0c\u56e0\u521a\u4ece\u7f8e\u65e5\u56de\u56fd\u4e0d\u4e86\u89e3\u56fd\u60c5\u624d\u4f1a\u6253\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65141067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65141067/answer/240725170", "content": "\n\u5a36\u4e00\u540d\u6559\u5e08\u505a\u8001\u5a46\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40778754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40778754/answer/240244213", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u771f\u7684\u6709\u4e66\u4e2d\u6240\u8bf4\u7684\u90a3\u79cd\u300c\u7edd\u4e16\u7f8e\u4eba\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20082759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20082759/answer/240876988", "content": "\n\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u8d1f\u9762\u60c5\u7eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48310676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48310676/answer/240490108", "content": "\n\u4e70\u4e86\u5f88\u8d35\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u88ab\u4e0d\u61c2\u7684\u4eba\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u600e\u6837\u5e94\u5bf9\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/231007756", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28656794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28656794/answer/240898840", "content": "\n\u575a\u6301\u8dd1\u6b65\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/241017510", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66297232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66297232/answer/240690531", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u56e0\u7d20\u8ba9\u4f60\u6216\u4f60\u719f\u6089\u7684\u4eba\u5e74\u6536\u5165\u7a81\u7834\u4e86200W \u5e76\u4fdd\u6301\u7684\uff0c\u601d\u7ef4\u8ba4\u8bc6\u7a81\u7834\u5173\u952e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66060238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66060238/answer/240128537", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u63d0\u7684\u8349\u6839\u82f1\u96c4\uff1f\n"}]